[有關蘋果一人一信救香港］Facebook 回覆討論

首先post蘋果個連結：

此帖僅想討論facebook步驟，不評論此舉利弊，因為兄弟爬山各自努力，認同嘅自己黎，不認同嘅不作討論，亦不想在回覆嘥口水。

好，入正題。雖然知道twitter回覆效果好十萬倍，但可能有人只得facebook、但發現回覆步驟不太容易。在此簡單講講我個人嘅處理方法：

1）按蘋果連結，入Donald J. Trump主頁

2) 找「Team Trump」的影片，入comment，當中有個來自「Sheila Tam」的回覆

3）按下Sheila Tam回覆下的「回覆」/「Reply」，在他的留言下再以蘋果頭條內容留言

簡單講，目標係推高帖子及某人的留言數，令多些人有機會注意到該回覆，否則根本冇人理。

由於小弟冇乜國際線經驗，做法僅供參考。請高手在留言比多啲改善建議。

【三大方法向特朗普表達訴求】

Twitter：撰寫推文，並上載請願書附圖，標籤 #TrumpSavesHK 和 @realDonaldTrump，或到特朗普Twitter帳戶留言

Facebook：複製請願書並到特朗普FB專頁留言

白宮聯署：網上簽署白宮聯署（須填寫電郵地址並確認核實）